TODO 

- Prévoir de classer le robot en A07. Demander à Steve une caisse de rangement.

- Overflow à gérer / analyser

- Modifier le calcul de la vitesse dans le sensor board

- Terminer la doc

- Recherche d'un modèle réduit pour le bateau

- Réaliser une boîte pour la station de base

- Construire une plaque plus grande pour l'étage du dessus.

  



